認真，發火燒藍絲會唔會太過分？

隨時會燒死人，佢做左d咩十惡不赦要攞佢命？
唔尊重人命咁同死黑警有咩分別？
另外燒藍絲對呢場運動起左咩作用？

*放火

過你老母

唔會

唔割

唔過份

放過佢對場運動有咩好處

斬曬腸出曬黎又過唔過分吖

開post講呢d有閪用咩
收皮啦

no

唔會
佢扮警在先
被私了與人無尤。

諗起自己d 手足 腸飛晒出黎阿 腳比人斬到殘廢
又插穿肺

就覺得完全無過唔過份既餘地

波台狗
我屌你老母啦
依個時候仲玩膠
祝你死全家呀撚樣

我睇唔到 我唔知

我覺得冇問題

唔會

不推文回覆

2和b玩單機啦柒頭
成個pussy仔咁學人抗爭
波台之恥呀你！

拉

DLLM 核彈都唔割呀! 問L完未呀

對家無當我地係人
邊個過份？

對與錯依家係點分

咁用刀 斬出腸 的士撞斷腳呢

no ,pull

樓豬幾時死

贏得到，掌到權你先有資格大愛
望下對家，咪又係乜都唔割

拉

咁小事，藍絲點樣傷害我地手足啊

似乎好多人唔知

你昏迷左5個月?

過你老母份

No, 唔好忘記我哋有手足畀人劏肚

咁比交狗車撞 比交狗槍殺嗰幾個做左咩野要殺佢地

我睇唔到 只見到有人冒警不果自燃

對藍絲要仁慈
對手足要殘忍

唔會 你老母做冷氣軍師就好撚過份

真係太過分，點解唔係燒狗肉

唔割
不過我覺得以後遇到警曱 都用呢招對付佢地
香港人 反抗

唔過分 完

唔燒埋你老母, 點算過份

黑警無啦啦開實彈
之前福建幫斬手足
會唔會太過分？

On99

佢扮休班狗捉手足

你開post鳩up有咩作用

屌你啦～ 咁撚有火～
出去同狗講：打死人會唔會太過份？ 佢都係人，又唔係十惡不赦。

屌傻閪
又影衰波台

on9

佢唔好出現係現場咪無事囉

唔會，隻藍絲岩岩打完人

唔會
唔使再不斷post呢件事，attention seeking去IG

學對家，無賴啲好冇，唔好成日做隻羊仔啦，比人up到上心口啦

你老母生你出黎都未過份啦屌你老母

藍屍唔係人類
非人處理is ok

二坡坊斬到手足殘廢會唔會太過份？
今朝開實彈射手足會唔會太過份？

唔會
唔割

唔完美，可接受，有改善空間。下次燒埋下身，唔該🙏🏻

過你老味
而家仲係藍既人生存仲有咩意義
佢哋唔死未偷笑

唔完美, 下次可做得更好, 但絕不割蓆

認真,虐待示威者,打頭會唔會太過份?

隨時會打死人，佢做左d咩十惡不赦要攞佢命？
唔尊重人命咁同中共有咩分別？
另外打死示威者對平息運動起左咩作用？

我唔信 我唔知 我睇唔到 我唔識 唔關我事

放過佢 會唔會轉頭拎刀落黎斬手足

唔撚會
收皮

食屎啦垃圾撚 又幾多手足死咗重傷呀
依家仲計較呢啲野？
咁撚勁就咪放廢文出嚟抗爭啦

拉喇 dllm

低溫火, 應該只是熱下身

開咁多post做乜
拉

唔撚會

若果佢扮警 唔過份
若果無扮警 過分 可改善.
記得要合乎比例使用武力.
藍絲廢老唔需要燒佢老母 火留返比狗

不過都唔割

Pull

過住啦你

諗起彥霖妹妹同周同學，一啲都唔過份。

不作討論

唔會。
唔割。

講撚夠未呀波台狗

唔會

BTW過你老母呀

佢聲稱自己係警察 動口動手先

分化

唔割呀

認真，開槍射殺沒有武器的青少年會否太過份？

唔應該討論呢樣野
FC到係自己人做嗎？

人地吓吓都想殺死你，燒一燒就過份？

五毛邏輯：咁你XXX同狗/支共有咩分別

死左再討論

咪傻拉，依個世界邊會有人兩手空空追住一班極端暴力暴徒黎打，一睇就知做戲拉，收左錢俾火燒就真

其實我地都可以自製胡椒噴霧

唔會

就係你依啲仆街
傷害左幾多手足
過分？
開槍，割腸依啲叫咩？
燒一燒就過分？何況我見到佢就識郁

收皮啦，手足比狗打死個時你喺邊呀

係唔理想甚至乎畫面唔好睇，不過一句講哂，不割席

是但啦，
學阿叻，我睇唔到喎咁咪得

佢要玩人民鬥人民丫嘛
你唔問下俾人用刀割到腸出埋嚟過唔過份
你老母生你就過份

唔覺

樓主死on9

你on9架
明顯係佢自焚啦

唔會, 但唔需要

不可接受，要改善。

收皮啦
對家做過咩你都知啦
班狗日日都強姦殺人
而家燒著咗就割

手足比人斬 比人爆眼 比人強奸 比人槍殺 又過唔過份

唔夠先岩

之前大埔畀人斬到見腸 你唔撚出去擋?

黑警開三槍打死人過唔過份？
人地收錢比人燒姐 拍戲姐 勿認真

死返去你個波台啦屌你老母
呢個時候仲玩膠
拉

屌 唔記得不推文回覆

唔過分

有事咩? 睇唔到

收嗲啦 ON9仔

認真，你可唔可以收皮?
放過佢又有咩作用?

過份啦，有乜理由佢仲行得走得？我地有兄弟中鎗，什至死咗

佢做咗啲乜嘢要俾人咬耳仔

如果下一個藍C斬既係你身邊親人 你重會唔會咁理智

知啦 宜家大把核彈
唔好再討論呢啲嘢

就算過分又點，咁黑警藍屍各種殺人唔眨眼四個月，依加因為燒個扮警嘅廢老係咁討論呢件事
係咪唔識電光火石間，有不理想行為都合理

唔會
可憐藍絲？你冇嘢呀
又唔見你可憐下被咬甩耳仔既候選區議員
燒到變黑炭都冇問題呀

藍屍定藍絲？
過份定過分？

我覺得放火無問題，但睇下個條友衰咩，你話好似之前咬甩耳仔個個咁，我就舉腳讚成

合理

唔完美 可接受 要改善
如果燒狗肉會更好

無意義的討論，完全封鎖！

正義從來唔會太過份

我睇唔到

走啦你

屌你波台狗仲玩膠

又話核彈都唔割…

拍戲乍 fc左

唔作死就唔會死 先撩者賤
佢自己選擇出現係現場 出得黎就預左

你今晚死全家都唔過份
垃圾

做法不完美, 有改善空間

廢人唔應該存在
無資格消耗地球資源
so唔過分

垃圾波台狗

你諗返有人比人割穿肚 腸洗曬出黎 有人比狗射盲咗隻眼 個阿叔只係少少事

唔會 拉

荃灣手足斬斷手腳果陣你去左邊?
就係佢地斬人開車撞人都冇後果先一直有人做
藍絲廢老出得黎現場就有風險

起碼嚇到班藍絲唔好出黎斬人囉

你啱啱訓醒？

Live round shot
老強
被自殺
咬耳仔
爆眼

等等

你問我放火會唔會太過分？
你會唔會太過分？

殺撚左之後挫骨揚灰都唔過份啦
好撚多人仲好天真
同共產黨既爪牙信眾講過份左為佢地擔心
都唔諗下自由友比人斬比人殺比人姦
依家打緊仗
咁好心地就去做first aids啦柒頭

唔割，要改善

No Mercy

冇問題呀屌你老母 佢就係人手足就唔撚係人呀
食屎啦你老母爛臭閪

條藍絲想捉哂手足交俾黑警
d黑警會對手足做咩呀？
虐打 輪姦 謀殺
換言之條藍絲想手足死呀！！
然後你同我講放火燒佢係咪太過份？
你係咪燒左壞個腦？？？

完全不割

唔過

過你老母份
手足俾人射頭爆眼、強姦輪姦、被失蹤被自殺、仲有爆肺爆肝、手腳骨折⋯⋯⋯

區區藍屍賤命！

Btw, 見唔到有人放火，只見到廢老自燃

無討論價值

左膠發現
拉

灸燒炸嘛？

兄弟爬山，唔割。分化撚死開

波台狗又玩膠

唔會！

佢自燃關人撚事

原來你班波台狗真身係五毛，明哂

唔會 屌你老母

燒支那蛆有咩問題

過你老母,分你老母,過你老母個分個老母

持刀插人傷人點計
係咪要計? 係咪要比較下邊個暴力D?

冷處理

好過份!!

點解可以咁過份! 咁樣燒法都唔燒光頭!!

食屎啦樓主, 義士俾人斬到條腸流左出黎又過唔過份?

女義士俾差渣逼含撚, 再俾人破處, 男義士俾人爆菊又過唔過份?

俾的士佬車斷腳, 然後斷腳既被捕, 車人既拎獎金又過唔過份?

印尼女記者俾警渣爆眼, 警渣道歉都無句又過唔過份?

咪撚再暴力潔癖啦你地

想問班狗件衫防唔防火？

過你老母，收嗲啦屌你老母

私了會唔會太暴力? 變左日常就唔會

開槍會唔會太暴力? 變左日常就唔會

燒藍絲會唔會太暴力? 變左日常就唔會

認真 攞刀斬手足 攞車撞手足等等 會唔會太過份？ 人地仲訓緊醫院呀 屌你老母

唯一過份既話係 咁都燒唔撚死佢

波台狗 拉

屌你老母

唔會呀 呀sir

唔會 完

你點睇周同學死？
有藍屍係佢死咗之後仲拍哂手掌
你點睇？過唔過份？

係連登問都多鳩如

一啲都唔過份

做得好

唔會，我一開始有好似你咁諗過
但係佢本身係想捉手足，你知唔知佢捉到
我地自己人會點？
巴打就一定比佢地打到仆街，女既可能比班仆街姦到大肚

放火燒人的確係5個月黎最暴力既一次
但係就要果班想搞鳩手足既人渣驚
就好似班曱甴既白色恐怖
手足咁做，係要佢地知道
殺人政權只會引發暴力升級，而依附呢種無良政權
甚至加害義士既人渣，佢地都要有覺悟去承受結果

人地拎自己條命出黎
你keep住道德潔癖咁批評，太自私

收撚皮啦風向撚，

燒一儆百
係隻共狗扮休班曱甴在先
加上係我地裝修時使用武力阻止
所以燒佢係合情合理 好小事一樁

絕對認同

pull

唔會
認真答

燒埋你都唔過 死左膠

過你老母 死咗幾多手足依家

樓主同樓主老母出去食兩槍先再講

個藍絲收左錢

的士撞人個個收左50萬
佢收5000好唔抵

咁對藍絲對運動有咩好處

唔割
拉

斬撚死你都唔過份

覺得過份你返屋企拖地啦咁有潔癖

唔會
走啦五毛
又block一件
五毛黑警死全家

樓主死左膠
綠曱甴謀殺果時你有冇去阻止?

睇下班藍屍廢老仲敢唔敢搞鳩手足

如果佢地夠膽就唔該做好獻出佢地條賤命既準備

認真，以前打仗既時候如果自己友係咁話打敵人唔啱會唔會太過分

叔一燒好好食

唔會，最好快撚啲死

Are you serious?

你對過分的定義都幾窄

燒藍屍極om9
專心燒黑警好嗎

咁咁都燒佢唔死 太過分

正常

收皮啦你

屌你老母 自己上網睇下個廢老一開始做左咩先講喇
香港就係太多你呢啲死左膠先會輸

驚你唔記得咗，補返張圖

我都有睇直播，我睇唔到喎。

唔會
拉

黑警開槍殺人，的士藍屍出黎拍手添啦。又唔見你開post話佢過份？
我覺得d人係現場唔拍手已經好撚有人性囉。

周同學做左啲咩十惡不赦嘅事
點解要攞佢命？

戰爭之中並無對錯
只有勝負
無一個士兵係死有餘辜嘅
係正係邪係由結果定奪
並唔係行為嘅正當性

藍絲撞斷人對腳仲有錢收
依家出街會比人燒 你係藍絲仲會唔會出黎？

不割

就係俾人恰到上心口都咁撚斯文
還拖有乜問題？好撚好恰？
你係咪接受到自己做浮屍你老豆老母都唔知點解你死咗？

收皮啦分化撚
就係你呢種人令勇武白白送頭

垃圾post推夠未

呢啲垃圾po就不推文啦

縮翻入波台咪撚出黎柒啦

過分嘅係做得太遲

仆街 補番先

養埋佢啦

我睇唔到喎

唔覺有問題
一係我死一係佢亡
唔好講到有得揀咁

不完美 可改善

藍屍拎刀斬學生會唔會太過份？

咁多垃圾帶風向

我睇唔到喎
我手上有另一段片，顯示出係藍絲自己嬲到發火
麻煩去片

雖然冇乜用 不過可以振士氣
再比到殺一儆百既效果藍絲
如果唔係會好似3個月前手足周街比人打比人斬

不割。
槍都開埋

我唔知
我見唔到

嗰個的士佬做扑街嘢要有報應我唔反對 但呢個人有冇做呢啲嘢先

唔夠狗打，又唔夠膽搞狗仔狗女，唯有搞支持狗既普通市民.
冇作用，但應該好爽

一d都唔過分 都仲識旭

唔撚會

拉

斬人同鬧人嘅根本兩批人

有, 扑咗你老母生咗你件廢物大愛阻膠

但係蕭生話段片係流嘢，搵特技人拍。

你唔縮番入你老母個閪就真係太過分啦

九唔搭八

果然波台都係on9居多

過你老母 比人斬同的士撞 仲有中槍個幾個又點撚樣計呀

Blocked

有冇諗過放過佢我地分分鐘少幾個手足？

扮黑警

唔燒鳩佢先過份

請善用不推文回覆

我想講 就係你呢d垃圾搞到無數手足被藍絲搞 導致手足陣亡 強姦 斷手斷腳

過你老母 呀叔打人在先

咪撚再做大愛撚啦 你仁慈時對家d狗唔會對你仁慈
要大愛嘅返中國 有十四億人比你愛
依家係革命 係打仗
唔可以留手
你依家怪個手足過份 真心會傷到手足嘅心
手足依家仲諗緊點走阿
所以真心唔過份

不完美，要改善。

不割

有用
等廢老唔敢出黎
以為出黎打人攪事無後果？

唔會 燒得好
屌你老母

被人斬斷腳車斷腳咬甩耳
係架西鐵冇差別亂咁比人打
被刀斬到爆肺斬到危殆斬到腸到飛埋出黎唔見你彈出黎救人？
依家BBQ條仆街你就飛身衝出黎割席， 你條打靶仔對唔對得住呢5個月黎死既傷既手足呀

淨係識可憐對家
關心下手足好過啦
拉 唔割

在港鐵站入面追住啲手足打算唔算合乎鶳召喚要求?

唔會 不割

唔過份
人地對我地做過咩？
等價交換
以彼之道

追打手足在先

唔過份
好合理
可接受

革命鬥爭
唔係你死就係我亡
仲未明？

我淨係見到自燃

藍絲必須死

對家割腸插肚

對等武力啫

Diu

有咩問題？先撩者賤，打死無怨

當亂尻開槍係正確，點解放火會錯？

可唔可以調轉嚟諗，藍屍斬人咬人令到好多膽小和理非唔出嚟。今次咁又會否令膽小藍屍唔好咁多事。雖然我唔贊同暴力，但現時情況，實在令人無言可反對。

過分呀，但斬肚果個係呢個廢絲咩？

不割
但我覺得應該用同樣方式對黑警更好

唔會

block

返波台啦,拉

唔會，pull

唔會
咪撚煩

開槍你又冇幫手檔子彈，放火你就走黎說3道4
乖 收嗲

屌你老母呀

知唔知「核彈都唔撚割」點解？

屌你老母瞓左五個月？

自由國要生，藍屍必須死

抵死

班狗開槍射人，不停打人又點計

左膠大愛撚如同藍絲

過你老母咩
藍絲斬手足嘅時候又唔見你話過份？

唔好on9

班藍絲割肚 咬甩耳仔
車斷人地對腳又起到咩作用
佢地唔係人？唔係生命？
唔好再婦人之仁 你啲大愛撚要害死幾多手足
成日話過分 唔係你地阻止荃灣手足啲手手腳腳洗搞到咁 講野唔該負返責任

今時今日 可接受

放火嗰個人最大錯誤就係唔記得加蜜糖

出面手足打緊仗 你就開撚埋呢啲post
黑警同藍絲打完人會唔會問番自己友呢啲問題？
依加答你唔撚會呀

問我哋自己覺唔覺得過分係多餘
如果有人覺得過分都係所謂驚失國際支持
利申反正呢啲嘢我控制唔到 燒唔死佢算係咁
不過如果你話鄭國泉呢啲就另作別論

佢哋揸車撞手足從來都唔會諗會唔會太過份
對敵人仁慈 就係對自己殘忍

講呢句之前諗下幾多隻眼，幾多對腳，幾多公升既血

會

唔會 係要比啲教訓班斬人恐怖份子

躝啦

火燒一點都不過分

仲生勾勾

救暴大手足呀
佢地仲作戰緊

冇死算佢好撚彩

是旦la ，答你：過分
咁又點？你去同藍屍道歉lor
五個月了，講真世界上邊個地方既「革命」會好似香港咁克制....中間呢d 沙石不值一題

下？過份？被人斬個時斬人個個過唔過份

分化你老母

先撩者賤 憑乜嘢話人錯
有手足冇左視力 比人開肚

人哋先一個受傷就可憐人 真係痴撚線

唔割
但唔好再傳

唔過份，拉

唔完美 可接受 要改善

哦

收皮啦分化撚
唔割呀

唔會
唔過分
唔會割
屌你老母

收皮啦，做得藍絲預咗啦，割你老母

而家winter梗係有fire喇

共產黨可以視民意為浮雲,我地唔得,
有啲嘢對家做得,我地唔得
係咁唔公平
你唔認同既話,
不如整番過示威者版7.21,仲有震懾效果

想我地割？
收皮啦
Blocked

唔割
D藍絲都想我地死,你自己衡量

真人同會然一樣 都係垃圾弱智

今時今日...唔割喇

我唔知 睇唔到

又話核彈都唔割 原來又係口號黎

示威者一開始都係去破壞設施 藍屍班仆街就一而再再而三去直接攻擊示威者 而家示威者武力升級係佢地自取 抵撚死 屌你老母 次次哩d事發生就去憐憫 你老母同班藍屍一樣咁賤

你同俾人斬傷，爆眼，打爆頭，輪姦，被自殺既手足講，問吓咁做過唔過份？

唔會。 我地既手足俾藍絲斬，俾死黑警殺。點解要我地反思呢樣野。點解私了都要約束住自己人？ 人地用緊極度仆街既方法對住我地既時候點解我地唔可以用返相同既武力。

祝你係下個比藍屍斬到腸斬出晒黎

Block

唔會 Sir

唔會
隻藍畜都未死
死左的話手足會再偉大d

仲記得之前有手足俾人斬、比人劏肚、淋漒水嗎？
過份？

乜都唔做又有乜作用呀
你開post割又有乜作用呀
作用撚

唔割，但認真唔想因為哩件事比啲本來中立嘅人去左藍嗰邊

開槍打後生仔會唔會太過分？

唔因人廢言
唔割
但有更好處理方法

過你老母呀臭系 你有冇諗過因為運動死左既人 被跳樓 被跳海既 死都唔割 我屌你老母

又一件

佢打人在先 點知佢會唔會隨機斬人
有哂前科

經過呢五個月既事之後
仲係咁藍既人先係最過份個批
燒畜牲當然無乜感覺

我電光火石間見到佢燒著

拉啦

推反黑警啲野

收皮啦 核彈都唔割 仲未明呢個道理

之前佢扮休班狗追打義士，之後義士緊係唔會問佢有冇委任證燒咗先講，起碼可以阻嚇班犬

樓主波台狗 唔撚洗理

核彈都唔割呀！
學下黑警啦，人地點都死攬自己友！
諗下點幫前線勇武解話好過啦！

藍絲斬人開車撞人就唔過份呀？

你落街問放火果個 問我地冷氣軍師有鬼用

收皮啦 阿狗都割你啊 單機啦

拉 呢啲理黎做乜

收皮啦偽善撚

屌你老母2和b

其實係同一班
好多人都係鬧完之後拎刀

好撚過份唔夠熟

樓主 你媽死了

唔過份
支持

收皮

個藍屍想捉住手足交頭
之前痴連儂牆同派傳單手足做左d咩? 廿幾歲兩個俾人斬
個廢老一睇就知綜援乞衣喇

藍絲要代之前d斬人藍絲還債

玩膠?

開槍殺人最暴力

On9

廢話少講 block

婦人之仁

唔會 無乜問題

佢休班警員wo

唔割

同班垃圾講道德 講道理？
你啲手足被狗射 佢地拍曬手
你啲手足放火燒啲垃圾 你就屌返啲手足轉頭？
同埋點解唔係關心自己啲手足比人射實彈？
而去關心啲藍絲？今時今日仲做緊藍絲嘅都無得救架啦 仲理鳩佢哋做咁多做咩？

打緊仗呀dllm

唔會。stop discuss

係好殘忍，但政府和黑狗如果對我地有半點仁慈過，絕對唔會發生

唔會
佢出現得喺現場，就會有嗰啲風險

屌你老母都唔過份
割左你先 BYE9BYE 五毛狗

垃圾波台狗用件垃圾做名都算
大是大非係都要出嚟柒

依家佢死得未？

核彈都唔過份

太古城被藍屍襲擊既兩夫婦仲訓緊醫院

唔割, 不過唔好再咁做, 我寧願你斷佢手腳

唔割
民意一直係我地個邊 我地大曬

唔覺，咁你覺得強姦係咪唔過份
即使有狗死我都覺得好合理

收皮啦 sir

藍絲廢老隨時係手足老豆老母 佢未有持刀之下 打下屌下算

咬耳仔過唔過份？開車衝向人群過唔過份？劏肚過唔過份？

唔割就唔割

拉, 唔好再討論無謂人

祝你條仆街分化撚早日仆街死

可接受要改差

有前因係馬鐵扮休班警
不割席 不分化
感謝義士 討論已完
不推文回覆

唔會 咁危險唔好出街

佢做左d咩十惡不赦要攞佢命？

要斬到隻腳無知覺

要咬甩隻耳

要射爆隻眼

要開車撞到雙腳殘廢

要斬到條腸流出黎

要從後桶刀落個肺到

下～點既既？

用甴種狗嘅回應
佢唔出現喺嗰個地方咪無事

燒藍絲過份
槍殺黃絲唔過份?

同黑社會講斬人會唔會太過分

blocked

過你老味，唔記得831都係幾個廢佬引起呀

下。。咁被人斬肚個手足又對條藍絲做過啲咩呀？要斬到腸都出埋？
點都唔撚會割

唔會 加上都係拍戲

唔會
完

屌咩你地！想香港輸呀？有超正經野唔去做

會 咁都燒唔死 太過份

風向撚

佢扮休班警，連警察都唔會認自己係警察，會話自己係消防員。但係嗰條傻鳩喺度認自己係警察抵佢俾人燒

不完美，可接受，可改善。

會，d 油太癈咁快熄

有時我哋有藍絲咁堅毅嘅話
可能贏咗好耐

我地手足俾藍絲劈到漏腸
咬甩耳仔
被強姦
被鎗殺
會唔會有藍絲覺得自己友過份？

不完美但唔割

又話核爆都唔割 原來講下架咋
宜家未到核爆就割

已block

唔會
blocked

咪撚推依啲無聊post

唔過分，剛好而已

你去同你啲同類講南京大屠殺火燒日軍好過分囉

唔會囉
睇埋佢之前做左d咩先講

佢自燃關人撚事咩

黑警開槍殺人會唔會太過份

正垃圾 2和b
冇撚用 開埋d分身自己應自己

係好過份

遲咗4個月發生，不過遲到好過無到

樓主波台狗黎，唔使理佢，拉。

屌佢老母 先撩者賤

太過份啦

燒佢唔死

我當然有關心手足，但我同時覺得放火燒藍絲太過分，兩件事冇衝突。

過你老母 緊係唔會啦
呢班死廢佬藍絲
小一個世界美好左

同埋火燒喳喎 佢扮警打手足
自己唔出現係果度咪無事囉?係咪?

對比起被槍殺,被藍絲郁手,被捕,被姦,被自殺既手足 佢比火燒果一陣算得係D乜? 佢仲行得跑得喎

問埋啲低能問題

唯一過份嘅係咁撚樣燒佢唔撚死

個topic開得好撚老套，希望波台手足幫你執一執

今晚開香檳慶祝呀

相對之下唔過份

no
pls pull down it

咬甩耳仔點計呀
撞到變植物人點計呀
俾刀斬手斬腳點計呀
腸穿肚爛點計呀
以上呢啲都係藍屍做岀黎
宜家放過火又點呀 吹呀

過你老母個老母

收啦 未超過十成啊

啱 樓主睇晒片先講 佢自稱係警甴想捉手足先

點解咁多搏屌post？

過你老味

燒唔撚死就有D 過份

中共派D藍絲燒一個市民

燒晒全港廢老同埋你都唔過份

Blocked左膠

唔會唔割

唔會
屌佢老母當自己係狗捉手足
冇比人變乳豬上神枱算係咁

我屌你老母啊

FC左係手足做未

屌你啦 死左咁多個手足

上一頁 不推文 block 樓主暗屬性5毛分化撚風向撚

[澄清]火燒手足唔係失去理智!! 有前因!!

我見到佢唔知點解自己燒著

手足都唔係做咗啲咩十惡不赦嘅行為 一樣俾黑警攞命

幾好睇

死撚開啦波台狗

屌你老母 咪撚講埋曬啲廢話
我地手足被斬比人斬 你話過分？
燒唔撚死佢執到啦

樓主左膠

只係好彩冇燒死到佢，咁做真係好危險！

簡單黎講，我唔會主動同熱刺打mma lor

終於有個理性既人

唔會 又問有無幫左 咁有無負面影響呀？好多人睇得好撚開心 算唔算幫左呀？

收檔啦, 荃灣藍絲斬人個陣你死撚左去邊呀 過份

點撚解依個post會上熱門？

認真，可以接受
有前因，先有後果

自已心知過份. 佢地咪繼續分化撚收皮, 自己有自己接受唔到,唔再出,

個人認為
人地出手先就用同等武力
利申 唔割

樓豬

係都黑警先

唔過份
支那3毛藍屍賤種都係低等生物

你去死啦

手足斷腳

割腎

可憐?
個老野都就死啦

送拒一程

唔過份！
手足日撚日比人打頭，又比人開槍，咁手足又唔過分？

聽唔到睇唔到

不嬲連登理性嘅人只係佔少部份

如果一個人只係藍而不動手係無問題，如果佢動埋手佢就應該死。

第一日會, 但面對唔少手足受到攻擊, 傷害甚至生命受威脅, 就覺得做得太好了

你老母過份啲生個弱智仔出嚟獻世

你對依場運動起左咩作用
死左膠

憑佢話佢自己係休班狗

邊條on 9燒人呀？
比警察spin 開晒！

我係驚藍屍有樣學樣，手足千萬要小心

Nope

你老母生你出黎就過份

過你老母臭閪

會，應該燒埋樓主

對外國嚟講好過份，對真香港人嚟講不完美可接受

你只需要關心手足會唔會俾人拉

戇鳩

人地有尊重過我哋生命？

唔會

唔過份

咁手足被斬被開槍打被跳死係咪好有作用, 想多d手足死?

屌你老母
拉

唔會
負評 拉
咪撚再推垃圾po

我唔講太多,
只係想講大面積2-3級燒傷 感染既話應該都死l硬咁制,
希望你地明白佢係好大可能將會死,
燒死係比較激烈 好多人接受唔到 同埋個死亡漫長既過程會引起太多人同情
易比人扣連去恐怖主義,
我認為輸多個WIN,
個表達唔完美 但我個人黎講可以接受 相信有改進學習既空間

還記得荃灣手足？

過你老母臭閪。。

手足比人打死個陣, 又好嬲又SHARE 跟住就無左件事.
燒藍絲有乜野問題

唔會
請收皮

樓豬要坐起冷氣機站在道德高地

藍絲用刀斬你 會唔會太過份

你肯定係前線做？
喬裝警員可以着黑衫黑褲蒙面
藍絲都可以咁著幫警察

朋友個朋友收到風係喬裝警員做

唔完美，唔可以接受，一定要改善！

轉老豆搵仔

過咗火？過你老母呀
呢隻廢老帶刀出去斬人
不過好撚早就畀人打甩咗

過咗火？過你老母呀
呢隻廢老帶刀出去斬人
不過好撚早就畀人打甩咗

仲講乜，大家對殺人放火已經合理化，今日你斬我，我聴日燒你，

香港人又贏

嫌佢唔夠狠

死左都唔覺過分

收皮啦屌 唔好唔記得手足俾人割肚 俾車撞

叔一燒根本死唔去

「講道德？」仲記唔記得第一次私了藍屍後有咩效果。

佢係你老豆呀咁緊張

樓豬正阻膠

希望你有日出街比黑警打到就死或者比藍絲鄉黑斬 到時你再諗下呢個問題

自燃呢D野係不可抗力
拉

拍戲ja wor

我只能咁講
今日手足比狗謀殺
但一陣就比呢樣野spin走左

唔撚割

玩少日膠啦仆街2+b

開槍又唔過份?

廢POST

嫌唔夠過分 可以再做多啲 不完美 可接受

食屎啦 開槍就唔會攞命呀？
爆眼輪姦呢 道德撚開埋垃圾post

估唔到樓主係藍

咬耳，荃灣手足，唔撚記得左？

仲未死 不完美 可改善

笑完就算

唔該關注翻「黑警鎗殺無裝備示威者」,「鐵馬撞示威者」，「輪姦被捕女示威者成孕」

唔會，咪撚再問
拉

如果佢曾經帶刀斬人
咁我收番,改為近似完美, 個人十分接受,但有改善空間

唔知，請關注返中槍手足。

呢啲叫理性？

理性話比你聽出黎遊行都犯緊法 非法集結 蒙面法啦至小 你又出？
理性話比你聽啲狗做野好過份好嬲好嬲 你繼續翻工？定想用愛去感化佢地？
佢殺 姦 打 傷 整殘 侮辱左幾多個手足？
有啲野人地做得我地唔做得
咁我地做得啲咩呀？？？？
裝修 上網屌藍絲 集會 遊行都換唔到5大訴求
不如上淘寶做下港豬就算？
理性

咁請問
被強姦被自殺被濫捕被槍擊嘅人係咪好合理

屌你老母藍絲次次攞刀斬人又攞車撞人你唔撚話過份？我仲係到諗點解咁撚溫柔到依家都未殺popo呀

燒唔死就真係太過分

收皮pls

任何可以阻嚇敵人使用武力既手段都係好手段
呢種事發生多幾次之後，分分鐘藍絲都會平易近人同埋識守規矩

佢扮休班警就抵死 活該比人燒啦

世事都比你看破 西9利

有人被扔落樓過份嗎？
有人被扔落海過份嗎？
學生被人用鎗射過份嗎？
阿婆被人拉過份嗎？
市民被強姦過份嗎？

咪再開呢D post
冷處理

周梓樂義士就好嬲好嬲
燒藍絲就好緊張

香港人反抗？ 笑死我咩樓主

之前腸都出埋來你同我講呢啲？

好過份
未死得

我唔知 我睇唔到 呢個係你既睇法 我睇到係自燃

我大部分行動都認同，係唔認同放火燒藍絲。

拉，今咁撚多核彈，係要講啲on9 野，依啲可以遲啲討論

周同學拔管果陣d藍絲咪都係fb鬧抵死又話要慶祝？ 過分？

核彈都唔割

唔會

此post已完

好少事,點夠班狗既行為勁

咁下次我姦 打 傷 侮辱 再造成被自殺放佢係河邊 你o唔ok？

此post已完 拉 推返啲有用post 啦 呢啲五毛廢post都上熱門 Btw走前封鎖埋呢條五毛先 善用不推文回覆呀

我話你知
如果黃C第一個玩火魔法嘅人，玩完之後俾人屌到仆街，就唔會再有第二個火魔法師
反之，因為藍C果邊一有人揸刀拮人班藍C又出錢又出力咁支持，所以先有第二個第三個第四個刀手出現
如果佢地一直都無支持者，就唔會有咁多兄弟傷亡
佢地係幫兇，唔係意見不同
一直譴責暴力但從來最暴力嘅就係佢哋
放過一個只會俾人笑你on9細膽廢青

藍絲斬人都唔割啦
火人都割？

佢扮犬隻打裝修師在先，唔該問野前先了解一下好嗎？

驚就唔好出街
就法唔完美 但可以接受

其實你知唔知「過份」呢兩個字點解㗎？

玩火啫下嘛，
核彈都不割！

呢句唔係口號
係行動 係意識

割你老母

樓主生生世世做中國人

認同樓豬，今次真係....

如果佢只係普通意見不合的人 唔應該爆(即使傷不重
如果佢挑釁/動武在先（片段之前） 這是咎由自取

唔會 運動左咁多個月仲未醒覺？

咪再回應呢啲垃圾分化post唔該
拉

有冇source🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

記得拉POST

唔會
唔過分
唔割
係個廢老扮黑警追打手足先架

手足比人姦、斬、掟漒水、打到半死、甚至真係死人喇
又唔過份？！

香港人反抗/還拖乜乜柒柒 只係口號？
佢地賤 佢地會有報應？等到幾時？

人地實彈都咁多次啦 重會過分？
核彈都唔割 dllm

呢個認真po黎，希望ching唔好玩膠

燒狗會好啲

唔割 佢行得走得
唔好睇咁重件事

拉

你唔撚諗下有手足斷雙腳 手腳被斬 俾人近距離開鎗謀殺？dllm

唔會

拉

認真，黑警強姦，開槍謀殺香港人會唔會太過分？如果你覺得唔會過分既，我認同你個topic。上一頁啦，你都曬鳩氣

唔過份，殺人棄屍強姦，仲有好多重傷終身傷殘嘅人足嘅債

5個月來藍絲有冇一個出事？ 仲問過唔過份？

核彈都未放就割？

不推文回覆
Block

樓主唔撚應我？ 仲有上面話理性嗰個呢？

對黑警可以就鳩縮

我覺得好過份 過份嘅份竟然有人問呢個問題
核彈都唔割 何況人體自燃

不推文回覆
你係咁隊返上去

自認毅進狗

不割
Stand with bro !!!!!!!!!!

死得未？ 仲有佢係主動襲擊手足在先！

拉

一啲都唔過份

善用不推文

從來無過份過

大快人心

黑警強姦謀殺當然好撚過分啦！

當然唔ok啦

擺明卧底燒啦

唔撚會 做得好好

死開啦5毛

冇做過咩，所以斬人肚果個藍絲應該要仆街死！

停止再講燒豬
要做實事
唔分化
拉

收皮啦 唔撚割呀

屌你老母 重出呢啲割唔割po 割你老母就割啦

拉 block 上一頁

你都幾好笑 你個腦都應該係燒壞咗
用刀捅唔致命？ 用槍射唔致命？
勸你都停止呼吸喇
因為你一日仲有呼吸仲用腦都好致命架

唔割 唔好再嘈 此Post完

廢老拎刀出嚟喎 好在好早俾人打甩咗
竟然仲喺黨鐵站追到出嚟

之前咁多人俾暴徒藍絲用刀拮傷 甚至腸都跌埋出嚟
都係告普通襲擊甚至唔拉先過份

不過佢嗰句「你地全部都唔係中國人」無講錯
我地係香港人

對家做禽獸野，我地就要一樣做禽獸野？

認真po唔係玩膠

阻膠就係樓主呢啲

問之前有冇諗過之前比人斬嘅手足

一啲都唔過分

唔割咁你會唔會燒先。支持殺人都係幫兇，自己又做唔出

如果佢捉住手足令手足畀狗咬咁點？

講好咗唔割蓆

認真，用的士撞黃絲會唔會太過份？

隨時會撞死人，佢做左d咩十惡不赦要攞佢命？
唔尊重人命咁同死黑警有咩分別？
另外撞黃絲對呢場運動起左咩作用？

樓豬過主啦好嘛？

意見唔同，但藍絲都無人性
成日都講冷血野，手足一定係聽到先會咁

利伸核爆都唔割

殺完肢解都唔割

on9 post

放過佢 佢又去追打手足 咁又叫好？ 波台狗用下腦啦

咪講左條片係做假

阻膠

唔會 唔割

唔撚割呀點都
我屌你老母分化狗 雖然你完全分唔到

冷處理唔該，咪撚再著眼呢件事
中槍手足同鐵馬撞人先係今日焦點

幾多手足被人打被斬

咬甩人耳仔又過唔過份呀?

屌，啲藍絲拎刀斬我地，攞車撞我地，我地都會死咖，而家同情佢地，係on9，佢唔搞事唔通會有人無端端燒佢咩，白9痴

黃色恐怖

大佬，條友收晒錢架，d火好似拍戲既效果咁

最多咪打佢一身算囉，放火燒佢會死人。

下次有手足俾人斬果時記得出黎擋刀
等世人睇下藍屍有幾醜惡支持你
到時應該會有人幫你報仇

又係呢句野
2014到而家仲有人講
咁智利人都好唔岩
你俾人打唔好打返人

就係看不破

收聲啦冇人有興趣傾

太過分
燒完竟然燒唔死
強烈譴責手足辦事不力 但絕對支持
做得好

不會啊
我覺得還好

下俾人燒個廢老收撚晒錢唔做足戲點得

你呢5個月做緊乜撚野？

我淨係見到佢自燃，我咩都見唔到

點解你覺得火燒藍絲係禽獸野?
佢唔係好似對家咁隨機揀人黎斬 黎捅
呢個阿伯扮成休班警去捉鳩d 手足
既然而家香港既司法彰顯唔到公義
用自己既方法去將公義呈現比佢地睇
要佢地為自己既行為或者說話付出應該有既後果

殺人填命
血債血償

過份？
屌你老母啦

好撚過分添 竟然搵隻黑驚燒

拎槍射人會唔會太過分？

我唔贊成核彈斬唔割，如果前線周街發炸彈炸傷無辜既人，係咪又核彈都唔割？

點都要有底線，冇底線咁唔割席會造成毀滅性後果。

咁你都即係大部份人 無咩資格講人理唔理性 正唔正確

可接受 不完美 有改善空間

垃圾 亂開槍唔過份？拉

一d都唔過分

冇人有權攞人寶貴既性命

會 好過份 竟然未燒死

我覺得有少少
希望下次三思而後行
正常程序叫神獸就ok
不過我同各位手足保證
絕對冇人會割

乜個多口阿叔死左？唔見有報

燒唔死的確係太過份

唔會囉！大陸女人燒小三都係咁啦
況且藍屍福見HI斬人又點計呀？
DLLM！死左膠！拉！

咁樣等於鼓勵人繼續咁做，暴力會愈來愈嚴重。

唔割
燒狗會開心啲

對敵人大愛會造成毁滅性後果

五毛風向師
blocked
今日收獲好多

行撚開啦屌你老母

BLOCKED

休班警黎架wo 定佢冒警

打的士撞人藍絲我覺得可接受，如果即場殺左佢我就覺得過分，武力有分等級。

休班警黎架wo 定佢冒警
其實就係燒狗case

未死過咩份？黑警殺你會唔會覺得過份
大埔比人斬到穿腸啲藍絲覺唔覺過份

唔係有底線就等於大愛

作用就係可以捉晒連登D分化撚, 垃圾道德撚, 假黃撚, 無腦撚, 唔睇前因後果撚, 五毛撚, 同埋你呢D撚樣

制服左佢，打佢一身就ok, 唔需要攞佢命。

你食撚屎啦

唔撚割，你係咪鬼

Dllm

死撚開啦

有人俾人劏肚個時 你又唔開post?垃圾

要比佢地知道郁手係有效果
下下都由佢地既話咪仲多手足比佢地斬
要嚇下佢地先唔敢亂黎

屌你係咪唔知核彈都唔割嘅覺悟呀

唔會 咁樣先唔會比大愛左膠阻撚住

棍都冇碌

割腸 咬甩耳
強姦 毒打
開真槍

唔會太過分

sorry岩岩太激動
只係佢扮休班警以為可以為所欲為
私了我覺得都ok
但係咁做可以警告其他廢老唔好亂講野亂扮野

同埋最重要係手足做咩都唔割…加埋個手足比人影到大頭
好大犧牲 唔想再作批評

左膠死全家

唔會 美中不足係燒佢唔死

因爲劏人既藍絲唔會上連登

屌你老母賤種阿狗就係咁撚賤

cc台手足仲冇人性過波台

燒多一百個就好收手嘞, 再多就唔合適當武力原則

收皮啦，屌你老母

咁多回覆都只係回我

不推文回覆

佢話佢係就係架啦 鍾敢追住手足打都好難唔信
依家警察都無委任証tim

你都唔知做咗咩事搞到我BLOCK咗你

人地依家就係對我地行私刑都無唔會有後果
先咁大膽搞我地
你要比人地知道原來搞我地係會有後果
先可以制止未來再有人搞我地

咁我地又做左咩十惡不赦既野呀

因為藍尸殺人放火金腰帶
我地燒又死，唔燒更死，所以點都要佢叔一燒

各人已失去理智

核爆都唔割

殺一儆百
佢比火燒救左好多其他想出黎比人打既藍絲

認真唔知，幫推

唔覺，我仲覺得太細

屌你老母臭閪，你老母個臭閪生左你條智障出黎

你估下你死先定佢死？

我屌曬你地老母

平衡返開槍單野，一啲都唔過分

都忍左幾個月了，如果燒一燒，可以令其他手足減少被傷害，我可以

留意到波台手足未入嚟，今次你做下鈀位？

做 得 好

斬絲出黎斬人果陣你係咪係耇母個閪到未出世？

己所不欲 勿施於人

你返不如割包皮把啦，又唔使你去做，關你撚事咩，你有乜資格割席呀柒頭
俾人開槍唔見你屌
你老母一陣又返波台懶清高懶睇透咁撚樣
你收皮啦傻西

樓豬睇片先講啦

手足俾人強姦被人打死俾人用刀斬俾人用車撞過唔過份？

聽疑似沈大師講,條片係假

屌你老母 2和b
去到愛華頓都咁廢

無底線抗爭正式開始
順我者倡
香港人反抗

不完美 但可接受

自衛,手足生命受威脅,可接受

個別事件 十成熟 可接受

政府高官講左,你明知個度有事,你重要出現係個度,你預左

真係唔燒唔知身體好

的士撞斷女仔傷腳唔撚過份？

拎刀斬人過唔過份？
斬完人仲咬甩人隻耳會唔會太過份？
斬人咬耳後只係被告傷人 連嚴重傷人都唔係
你覺得係咪好有公義？

放過你呢d左膠先過份

咁我地比人劏肚夠隨時會死啦，邊個嚟可憐我地呀

又唔見你係個手足比人劏肚嗰陣衝出去阻止？定係譴責個劏人肚嘅藍絲呀？

咪撚阻膠喇屌你老母
燒撚死晒全港呢啲投禮義廉既賣港含撚狗都唔過份

做野有底線就比人叫死全家

燒埋你老母都唔過份呀 收皮啦

左膠收皮

唔會，佢打人在先
我地已經比藍絲打得夠傷了，沉默係幫兇

咁我開po講咩又關你撚事咩傻閪！
開槍大把人屌啦，就係放火燒人冇人屌我先出po

學班狗係記者會話齋 我乜都睇唔到

今次真係唔洗諗 要歸邊嘅一早歸晒
核彈都唔割唔係口號，唔洗諗住帶風向啦打手

屌你老母，幾多無辜手足被傷害。你同我講過份??訓撚左幾耐呀?

支持黑警殺人過唔過份？

返去波台懶清高啦傻西
智利狗有民主有咩用
佢地同黑警無分別

藍絲斬人，車斷腳就唔過分？核彈都唔割！

完全唔會

唔撚割
割都割樓主先

唔理想，可以改善，可接受

唔完美

左膠即BLOCK

個別事件姐

智利燒死人就代表咁樣去燒藍絲係冇問題？on9 logic

過你老無

夠鍾啦不推文

電光火石

( Show Blocked User - 2和b )

又係2和b條五毛

唔會，最好燒死，士氣大增

我哋手足又做咗啲乜非殺不可？
人哋殺咗咁Q多人都唔覺得有問題
就算燒死又有咩問題？
人哋有武器，我哋冇嫁
有冇人同手足客氣過呀
冇呀，大家都唔駛客氣

一丁點都唔過份😌

合情合理

學生要停課！！！！

edbcomp@edb.gov.hk

各位手足email過去 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

咁燒法
新聞剛剛都係話得二級燒傷

起水泡痛番兩個月

除非細菌感染

燒死就算啦有咩所謂

屌你都廢撚事

此貼已完

狗都好冒

唔會。完

係呀 係冇分別
我完全支持 因為和平完全解決唔到問題
我最鍾意暴力

好過分咩？你去醫院同中槍果個講
你覺得燒一個支持警察既人係錯
你去醫院講
咪撚係到講

唔割 講完

Green objects 死幾個都唔過分

收皮啦

有個斷左雙腳，有個腸出左黎，有幾個手腳被斬，邊撚個過份d？
我都未撚計比狗隻殺，姦，打個一大堆手足

手足做咗啲咩要俾人咬耳又俾刀斬？

希望下個到你比的士車斷腳

的確對事件係有壞影響
但一聽到佢話自己警察
再諗埋呢幾個月我地既手足
被人用刀湯肚
即刻覺得無問題

喂屌你老母啦阻膠
你地從來都唔撚係同路人
所以我直接屌

劏人肚 咬人耳 插爆人地個肺 撞斷人地對腳 射爆眼
你個陣唔問有咩作用？

屌你老母
屌你老母個老母
拉

佢地都唔覺人命值錢
咁俾佢地感受下人命唔值錢嘅感覺囉
有咩問題?

藍絲死全家都唔過份

認真 唔會

核爆都唔割

如果你老母係藍絲 燒埋你老母都唔過份

唔好出嚟呃負皮
屌你
浪費各手足時間屌柒你

唔會 完。

不會

教你班左膠一個全新思維啦，遇上接受唔到嘅事，自己當係黑警做咪得

咩事要岀個咁嘅post?

屌你老母 訓醒未 下次有藍絲肆無忌憚追打手足 陷害手足比狗咬 唔好叫春 班仆街睇死你地唔敢殺人先咁猖狂 而佢地拿刀出來刀刀係要拿你命. 殺雞儆猴都唔敢做 革你老母啦.

藍屍斬人有冇霖過呢d問題？

屌你老母自燃咋, 邊有人燒佢呀? 睇唔到wo

被人踩撚到上心口啦！
瞓撚醒未啊屌你老母

手足比人斬比車撞甚至比狗射盲 又點睇呢

認真，周同學就畢業比狗扔落樓殺死會唔會太過分？
認真，陳同學十五歲被全裸浮屍會唔會太過分？

我已經無講被自殺同輪姦個堆

屌你啦

佢唔係事發果度出現就唔會有咁嘅風險
果時電光火石之間，判斷唔到咁多㗎啦

屌你老母死左膠

就算係你就照blk 日日出埋d爛鬼膠po

的士撞人過份?
On9

tko 文宣絲斬到重傷
荃灣手足俾福建幫斬
深水埗被的士撞斷雙腿嘅絲打
大埔傳單手足劏肚出腸
太古咬甩耳五人斬至重傷
仲未計所有對遊行申請人, 候選人嘅暴力
港共B隊暴行數之不盡
答我呀5毛過份dllm

人哋慾火焚身好耐冇打飛機嗻

平時話你地扮清高扮智者真係冇撚話錯

唔割但都可以討論架姐
火燒狗肉唔阻止 仲讚成添

但呢位藍絲已經去到黑警個level?
你話之前個啲開車撞人 拎刀砍人 個啲比人打死都係抵佢死
但藍絲唔同黑警 藍絲之間唔係一team 佢地係按個人諗法去做
之前有藍絲砍人 唔代表個個都會
有啲只係嬲你阻佢返工出黎嘈2句 佢出口我地出火好似過份咗啲啲
下次有口角咪對鬧 佢阻住你咪推走佢打走佢

火留返比狗肉啦

佢斬我地會唔會太過分？

成撚日阻膠住曬

721你有冇跪低叫班鄉黑唔好打人吖

對於燒藍屍呢啲行為

不完美 有待改善 啦

想分化？收皮啦

你睇下對家有冇割過？
佢地做左咁多過份嘢都冇割過啊
核爆都唔割唔係齋講完就算㗎
你當手足condom？
你知唔知要有幾大勇氣先敢用火魔啊

利申：睇到第一下都接受唔到但點都支持手足！唔割！

有問題？

冇感覺

死咪死囉。我地死左幾多手足啊
學黑驚話齋 驚咪唔好出街囉

出得街佢就預左

黑驚開槍我過得唔過份。但放火燒人過份左啲囉

啲人真係好笑
我地手足被槍殺被斬，有冇見過有藍屍問會唔會太過分啊
敵人冇對過我地仁慈，我地竟然要對敵人仁慈
天大嘅笑話！

唔屌你老母就過分啦，立刻屌到你老母好似水炮車咁

唔會 我地啲手足比人砍到見骨 比人咬耳仔 你有冇聽過對家話過份？呢個就係個分別 我重厭五個月先識咁激進嘅反抗遲核爆都唔割唔係得個講

燒埋你老母一啲都唔過份

認真答，唔會

認真
咩都睇唔到

用來當燒狗實驗品正好

我只係睇到佢自己著咗火咋喎

不會
不割

真，之前割黑警頸我都冇出po, 今次真係過分左。

連仔做乜解1001...

你老母就過份

五毛狗幾時死我屌你老母

收皮啦5毛狗

上次睇放火燒活人既片係isis

黃絲真係垃圾抵比人睇唔起的士佬車過左女女仲收50萬你地係度叫割派文宣比人割條腸、now定有線新聞部女仔割頸、連續硬食十拳手足，藍尸割左未？手足就沙包comdom藍絲就係人佢冒警郁手在先割咩鳩藍絲條命係咪貴d？國難真係冇屌錯仲有岑子杰、鄺仔、趙家賢，你唔好去可憐何博士
係第二個po回過，做人有d記性，歷史就係咁用

被的士撞，被人斬到斷手斷腳呢啲唔喺人命？
收爹啦

dllm啦死左膠 blocked

b害你

你又有咩撚野用 佢死撚左就
熱烈地彈琴熱烈地唱

核爆都唔割你估係句口號？

過你老母個臭系啊

留意到佢班波台fd囝未入嚟，仲喺狗竇

俾藍絲知道傷害手足唔係冇代價甚至收到錢要等佢哋有錢冇命享

你係咪訓左幾個月岩岩先起身
如果係 我唔會屌9你

未死

阻人仆嘢燒春袋

收皮啦

割你老母呀

唔覺喎 傻閪

藍絲殺人點計呀

實在是太過份了！咁輕手！

我和理非都睇唔過眼你呢d人

垃圾 自己返去檢討下啦 道德高地邊個唔識企?

有片佢打人在先
【私了前傳】就影片所見，「火人」阿叔在被「私了」前於馬鐵站瘋狂追打黑衣示威者。

仲有兩個中刀入廠

甘我斬到你重傷之後比你燒返下

都未死

可憐喺可憐 但更可憐嘅事發生喺我地手足身上
所以核彈都唔覺

另外呢單有前因

等藍絲唔好咁放肆以為做咩都冇事

不割
next

禁錯正皮 自

死咁多手足 對面燒傷少少就過份

Morning sir

藍屍打人斬人桶人咬甩耳仔
黑驚唔執法或控極輕罪名
警察到保安局到特首連成一線
有冤無路訴
外國又唔知幫唔幫手
就算幫 又話外國勢力乜乜乜

根本如果警察同律政司真係嚴正執法
不論藍黃都公正處理
就唔會有私了事件
一開波藍屍打人係有報警
結果係捉完就放
甚至原告變被告
而家大家只可以自求多福

利申：和理非，不割

走啦 五毛 多謝你跳岀黎 block柒你

屌你 唔好彩係咁架啦 你咬我食呀

唔會，等元朗荃灣個D諗清諗楚先再打人

認真，拎刀斬黃絲會唔會太過分？
隨時會斬死人，佢做左d咩十惡不赦要攞佢命？

但隔離post 話個叔一燒扮黑警打手足再先
如果係真我又覺得無問題喎

黑警個個都想燒
佢好扮唔扮 扮黑警 仲要打人再先
係我誤會手足了

唔好講班恐怖分子，721既傷者，二坡坊斷手腳手足，冇神獸呢班仆街仲猖狂割呀燒得唔夠添呀，有手足腸都出黎呀屌你老母割

唔過份 你唔問下啲義士俾藍絲斬到腸穿肚爛過唔過份？

以牙還牙 以眼還眼 係最natural嘅法律

香

阿叔表演魔術人體自燃喎

拍爛手掌添啦 有幾過份啊

到今時今日都仲咁幼稚，死屎啦

你老母就過分生左你呢個賤種

我睇唔到囉
發生咗事咩？

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

死左未？

黑警輪姦殺害港人唔過份?
黑社會出黎斬香港人唔過份?
開車撞人唔過份?
人地依加係想殺晒我地香港人
燒完仲要一D事都無 你仲問過唔過份

屌你老母波台狗到而家仲喺到玩膠，行撚開啦

神獸法庭須向暴徒發出明確信息，冒警乃嚴重罪行，因此判罰須具阻嚇性，警告暴徒切勿以身試法

唔會, 但燒多過一千個就過份咗d

其實唔好理正苦啦，佢咁樣講只係想帶風向搞分化，引d淡黃質疑手足們做錯左。
過去幾個月日日都有手足比人打，被跳樓，又有手足死，邊個去可憐佢地？繼續做好教育啦大家

收皮啦屌你老母阻撚住哂
祝你晚晚發惡夢俾黑狗捅死呀

你阻住既話燒埋你都唔過份

放火燒真係唔岩，但風高物燥，就揸多啲保濕出街

人地啲電影特技過份？

我相信同類事件再發生 香港人會習慣

阿sir 你地不停出呢個意向既post悶唔悶？我覆都覆到悶
Yes sir sorry sir 屌你都廢撚事sir goodbye condom sir

Dllm 人哋藍屍斬到我地見骨跌腸咬甩埋耳仔都唔割
個特技人燒完行得走得有咩好割呀
重未計警甴公然強姦同殺害香港市民呀
佢哋殺我哋嗰時有冇話太過分呀
燒到個特技人化灰都唔割呀

開po 前睇清楚前因先
[澄清]火燒手足唔係失去理智!! 有前因!!

抵撚死啦 唔岀街咪唔會比人燒
又推呢啲濕鳩post 上熱門

blocked，bye

不割席
做法不完美，可接受，會改善

大把連登仔老豆老母係藍 燒到佢地都冇問題

死撚開喇

當你係藍絲
認真 ， 曱甴發火強姦女義士會唔會太過分？

屌你老母 你諗你

真

不割，收皮分化撚

共產黨唔示威，大家屋企要人去休息

咁少

如果政見唔同 連登仔會親手燒自己家人

你唔死都冇用㗎啦

過你老母咩

縮返入老母個西啦 波台狗

無想像中咁傷 （by the way 水為財，屬水嘅旺香港人）

魔術師搽滿晒電油燒手燒身 喺一個可控嘅時間內係可以無事 (當然你要知個原理，原因大概以我所知 嗰個可控時間係火消耗緊係啲電油，但火嘅外端就真係喺好短時間就可以燒傷)
以下片段為熟知原理者的表演，觀看者切勿模仿。

純粹一單黎講,係過份左,如果連埋d藍屍之前d暴行,就一d唔過份

太古城藍絲斬低五個巿民 咬甩議員耳仔 2危殆2嚴重
將軍澳信報記者同2個年輕人比藍絲斬 記者危殆
大埔年青人比藍絲劏肚爆腸
深水埗示威者比藍絲的士撞斷雙腳
荃灣示威者比黑社會藍絲斬斷手腳筋
元朗721黑社會藍絲衝入地鐵站亂打人 打大肚婆
你，有冇出過聲？
如果冇，咁今日藍絲打完人比人燒，你出乜野聲？

手轉

覺得過份嘅話，睇一睇呢幅圖
仲有手足被人射、被人咬甩耳仔、被人捅到腸都出嚟
咪雙標啦

ching雪中送炭

有咩問題？

藍就係預左架啦

我有人性

都未燒完亂棍打，俾佢走仲想點？

過份!

比人燒死老豆老母都唔割席

話撚佐呢單野唔好再提，你眼裏藍絲重要過中槍手足咪撚灑post位啦，我理得藍絲死佐

另外_____________對場運動有咩好處？

個po仲係度嘅？

如果嗰刻放過佢，可能佢轉頭就會返去攞刀落嚟斬手足。傷一個藍屍等於救一個手足

對敵人寬容即係對自己殘忍

所以，過你老母

滅蟲有咩問題

割肚 斬腳 插心口

最撚憎你呢啲死阻膠，收皮啦仆街

咁樣燒完仲生勾勾
真係好過份

我可以答你，唔會..

唔完美，可接受，有改善空間

同彥霖同周同學講

就係你呢種天真嘅諗法，令到抗爭成本不斷加大，由打人、刺傷到斬、亂斬、開車撞、到冒警，手足嘅敵人愈黎愈多，愈黎愈危險。

如果一開波就神獸，根本無人敢出黎斬人。

我睇住個叔一燒一條友由地鐵站追住20條友，20個手足走都走唔切，根本對面下下攞命，我哋就細佬仔玩泥沙。

基本

過主啦

屌你同我講民意，民意咪個個都好嬲個個都等緊有人郁手。

港豬唔配有民主，因為連你自己都唔信自己係正義。

都冇辦法，始終我地唔係暴徒，冇暴徒咁兇殘。

放火似係假
同何君堯一樣

大愛撚可唔可以收皮
你應該出去前線 感化班黑警

你訓左幾耐?

你都痴線嘅

你開口埋口話自己唔係暴徒，你連咩叫暴徒都唔知。

你連自己都唔信自己係正義，仲係覺得公權/政府先可以叫做正義。事到如今，最支持警察/肯定警察嘅就係呢一類人

不推文啦 成日見到個po 浮上嚟

確實有些過份咗， 但不割蓆

屌你收口啦撚樣

唔矩會

覆錯人sor

會呀！過份在唔燒埋狗！不完美，可接受
差人開槍過唔過份？輪姦人過唔過份？殺人棄屍過唔過份？真係攞左人命呀！

呢場運動只剩下 話唔過份既人玩了 很多人都皮以收

我唔知，我見唔到有火

連登仔已痛斥該名示威者
該示威者已經停職
件事已經完了
核彈都唔割

唔過份
今時今日仲撐警
我會覺得係自己攞黎

祝你全家比狗捉番去強姦

唔會
可接受

到底你春袋咩事

[貼囉]2和B真面目

我地冇死人咩

燒死咗未啊？未啊嘛

燒死就想我割？仲等緊死曱甴喎

當佢自稱警察個刻起 我地燒緊既就係一隻警察 而唔係一個普通藍絲叔
佢自稱犬隻我地冇責任亦冇能力為佢當場FC 佢就要承受返一個犬隻要受到既級數對待

香港人做咗啲咩十惡不赦嘅事要攞埋佢地條命

你夠對場運動冇用啦 冇燒埋你好仁至義盡

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

樓主知唔知咩叫以牙還牙？呢個時候你唔係仲諗住以德報怨咁on9吓話

周同學死左過唔過份

唔會 好小事姐

咬甩耳仔 割爆肚過唔過份

火人

垃圾post

叔一燒仲識行仲識走

你去醫院同其他受傷 未醒ge手足 講
最後 祝你快撚啲死

唔會，藍屍緊本不配做人

吾會

唔會呀屌你老母

唔記得

不割蓆 不分化？

你問咁既問題 點對得住我地啲手足？

燒得d皮之ma

原來核彈都唔割係口號黎架？

你都係想要負皮姐 波台狗

會呀

不完美 要改善
唔割

咁只會嚇走班和理非，而佢地佔人數最多。

廢和比 爛左去愛華頓都仲咁多口, 垃圾

你真喺侮辱體育台，仲問會唔會太過份 你喺驚無波睇定驚無自由呀？柒頭

已斥責 即時休假

過主了 波台痴開線都唔理你

家陣都仲咁弱智

我嫌未夠呀

同警察包庇同袍唔認錯有咩分別

死黑警做㗎喎

無 身邊d 人 加屋企人仲覺得做得好

你岩，個手足已經停職
多謝你既意見

燒佢唔死咪算便宜咗佢仲好意思問過唔過份，燒得遲啦

被強姦 被自殺個d又點計

睇唔到有咩錯, 你呢個比喻唔成立
BTW 收皮啦 死5毛

咁小事 完全唔割

五毛 不推文

原來燒人冇錯，得你贏

燒撚埋樓主都唔割

睇遊行就知啦 雖然仲係黃 但有活動都唔會出嚟

刀捅大埔手足？將軍澳前信報女記者刀插肺部？太古城夫婦嚴重？荃灣手足手筋腳筋呢？被強姦同自殺呢？

Block 上一頁

佢打人先

周同學條命真係廉價

咁就話唔玩

呢啲就係民意

唔會，下次燒狗

點解你唔問班狗殺人會唔會太過分

嫌佢唔撚夠傷喎

2&b

睇到民意未呀

戇撚尻

唯一要譴責就係唔記得加蜜糖

好過份 竟然個藍絲仲行得走得

fc
樓主on鳩

太過份。

點解燒完仲可以企係度?
D火流嘅?

問返你警狗殺人會唔會太過分?

之前站內同手足開過片
唔係口角咁簡單
唔好睇啲唔睇啲

下。咁治癒......

噢，咁暴力。

會啊唔應該係鏡頭前燒搞到手足俾人起左底

我睇左十幾次都係到笑，係唔係好變態？

下午有人吹風叫手足買機票走佬
話影到佢相
但好似bb咗

唔知係咪特登驚鳩手足？

唔會，我睇唔到

核爆都唔割呀！！！！！

又有民意撚
有冇人見到今日燒豬單嘢割蓆啊？

唔會 你唔燒佢 佢都會搵狗打撚死你！唔係你死就我亡

Blocked, reported

✘2

直接block

喔

單機啦

有4千幾人都唔割

唔會 well done plz

唔該晒🙇🏻‍♂️ 呢個係自己攞嚟

開真槍會唔會太過分

block得

你有冇睇燒佢之前佢在黨鐵入面捉實d手足想拖到狗黎？佢成功既話可能成team人消滅，變乾屍被跳樓。所以呢條藍絲就算死左都唔過分，幾條手足既命黎架

本身我已經覺得無咩感覺 因為手足嘅傷害係大好多
諗深一層 唔好比仇恨遮蓋咗 一定要記住自己條界

就好似 紅裝修 藍罷買
狗火燒較易接受 藍既話罷買就得
佢用口撩就還口 佢用手就用手 火就火 武力對等d

我明白手足好嬲好火
我都好嬲 好想為過去咁多手足報仇
但有冇諗過呢次私了會影響人權法案通過
將示威者為最慘受害者既情況發大有助法案通過
因為佢地係對弱小有巨大同情心
今朝因西灣河開槍 美CECC主席施壓參議院今個星期表決人權法案
但呢次私了俾人影咗放上網 林鄭cctvb將此放大 更多和理非因此退出
我唔會叫唔好私了
但可唔可以可免則免 真係要私了都確保周圍係冇鏡頭
我驚人權法過唔到
因為本來我哋同班狗嘅武力唔均等
就算俾我地殺到1隻狗 都仲有3萬隻 帶黎嘅反效果好大
所以目前黎講 能夠懲治班狗同高官就係人權法案通過之後 追究返佢地
而人權法案警惕到佢地 謝振中都出賣班狗換綠咭
再係咁落去會走到極端 班狗已經亂咁開真槍 真係唔想見到手足再中槍受傷 唔想見到更多手足冇咗條命

真，佢追打你既，最多咪打佢一身，用火燒會死人，真係過左火位。

有咩問題? 打到佢流晒血有咩用? 佢地唔識驚架，就算唔燒都要斷手斷腳啦

呢道d大部分人都唔care民意唔care道德力量唔care國際支持的。

想食紅燒狗肉 射完油用火柴掉出去燒應該最多汁又安全

點解你咁撚on9

收皮啦左膠

又一個屌自己友，幫外人

系

對敵人仁慈 係對手足殘忍
點都唔割

手足比人劏肚爆腸 你有無屌鳩對家過份？

當然有

估唔到樓主大是大非仲係到玩膠

今時今日都仲政治潔癖
下下顧民意
路都唔駛堵啦

特技人黎架

唔割

黑警殺人過唔過份

過分

我覺得唔過份

係過份左，唔代表想割，但應該改善

說好革命呢？殺敵嘅勇氣都無就革扯啦
過你老母份 口就屌鳩警甴藍絲 手足報仇就嘩好暴力 有陣時真係心灰 割就割乾淨啲 唔好一邊多謝勇武 一邊屌鳩勇武

你收皮啦

我完全唔覺有問題

過你老母啦 咁樣已經便宜咗佢啦

係慘 不過自己攞嚟衰 抵死

咩叫不割蓆

俾人燒完仲行得走得

如果有宗教信仰

不如諗下班仆街死左仲會落地獄俾煉獄之火燒足萬年
人間既火前菜咋⋯⋯有排佢地受

訓啦柒頭

抵死，唔會

屌你老母，拉

被人爆眼
爆肚露腸
開槍
唔還手
佢當你好蝦
仲大獲啲

佢哋搵人燒自己

便宜左佢

唔會
我地咁多位手足犧牲
而家放一放火又想我地割？
諗吓好啦

唔會 嫌輕手咗

燒藍屍令班撚樣唔敢再出手搞啲女

燒狗更完美

邊個話核彈都唔割？依家勁過核彈？

過左去就算，向前看

我覺得你過分d咯... 阻膠
5個月 班藍絲做既野你唔撚記得曬？

見到藍屍拿刀斬傷年輕人後，有開肚見腸，刀刺穿胸有兩個，斬開腳有一個

所以一點都不覺得

波台狗

佢死唔死關我撚事

太過份, 要割

三毛分化撚咁早又推post,會唔會太過分

燒得好，所有藍絲都要死

班藍劈我地手足果時你未出世唔開post?

佢地拎刀斬人又會唔會太過份

致所有撐警/藍絲/中立

其實我唔係因為你譴責有人淋火水，而覺反感。

我覺得反感，係因為 721，你唔出聲。

831， 你唔出聲。

101，你唔出聲。

打爆眼，你唔出聲。

學生死了，你唔出聲。

到咗今朝早，PoPo到處開槍，你都唔出聲。

然後，見到有人淋火水，你就出嚟鬧。（其實條友係地鐵站打人先，學你地話齋佢唔撩皮先點會俾人私了？）

跟住同我講，話只係討論今日淋火水嘅事情？

你啱啱先瞓醒？

公平啲啊喂

同意
武力要合乎對等
自衛可以
主動攻擊 （特別係用火） 係錯晒

唔係同一個人呀

冇問題

咁同斬人既藍絲有咩分別

利申：港豬

唔會 應該燒埋林鄭 不割

想割𥱊咪出聲囉，唔洗咁間接架喎

唔洗下下到提人老母咁過分嘅

老母話：燒警察咪算，唔好燒市民啦

風向？拉

下次你比人捅仲講得出呢句野至好

佢熱氣上火啫

就係你呢啲阻膠累死班學生

劏肚割腸果位手足要戴屎袋出街
咁快唔記得？

咪撚咁左膠啦
I hate to say this, 但係
呢個世代仲有法律咩
根本邊個大聲邊個暴力邊個贏
你睇下無legitimacy既政府
你睇下無約束既差佬

仲玩君子？會死架！

我電視見到阿叔自燃喎

我覺得見到呢啲po唔洗全部comment都屌樓主，可以解釋下先

dllm 不割席原來係口號？？？

人地依加槍口對住你心口阿 仲想講仁義道德？
我死都唔割架啦

今日唔燒藍絲
聽日手足俾藍絲燒
btw blocked

我睇唔到
呢d係你話架姐

唔會
不完美
可改善

唔知樓主見到d大陸喱斬人開肚咬耳俾人私了個陣
係咪會係隔離講話夠啦唔好打啦個d撚樣呢

手足傷害圖

點撚解仲有人回post?
不推文 屌你老母

無感覺

女仔車斷腳，手足被砍見骨，你話過唔過份?

而家輕傷就話好過份? 你藍絲黎架?

你最過分

左膠冷氣軍師邏輯：

手足死傷 - 唉好慘啊！好嬲啊屌！上網屌柒班狗先！好彩個畫面夠靚，可以用黎放上Twitter啫。

狗/藍屍狗傷：唉呀唔好咁啦你地，我地唔可以好似佢地咁架，畀人打咪畀人打囉，最多咪打返人，但唔好打到流血啊，個畫面唔靚外國就會唔支持我地，場運動即刻失敗架喇！分分鐘呢班人係對面臥底黎，都係割左佢地先！

咁冇左隻眼呢? 耳仔甩左呢? 湯肚流腸呢?
絕對唔過份

問題是劏肚的人唔係阿伯，一樣還一樣。
你話我離地都咁話，唔好用黑社會和警察的標準去看，要用正常人的思維去睇。
咩樣有問題呀！

利息都唔夠還

唔應該把所有藍絲當成一個群體看待，如果係咁呢邊都會惡魔化，始終都要守住道德上方。

對方沒有反醒能力，但是我們有。
We are better than them! Better than this.

要分對與錯？ 你教下我啦 不如

仆街，拉左咁多人，死左咁多個
你依加同我割
割乜撚啊

係過份. 不過理解. 唔割. 唔鼓勵.

我唔清楚亦唔能夠代表其人講，我只知我身邊朋友有黃有藍，有時會嘈下，但從來晤會想置對方於死地。你講個種正義反而真係港豬先信

我話你條廢柴 有人俾福建幫斬 腸都流出來 你唔撚開post？ 扮乜大愛救世主？ 縮返入你老母個閪度

返工啦港豬！係度留乜言

我過份你老母個老母

好撚過份

咁都燒佢唔死

過份係無死

六月中講呢啲，仲有人割，但係呢家想分化？收皮啦你

一句講曬
唔撚割

最好日日燒

死出去幫前線手足擋刀擋子彈啦死左膠
我地喺前線搵條命搏你仲喺度講風涼說話？含撚啦屌你老母！對唔對撚得住死傷嘅手足啊仆街！

以正義之名主宰其他人生死呢件事好危險，好易自己變左魔鬼。

推嘜撚呀,DLNM

吊你，個個都話冇問題，咁遲d殺人都話冇問題啦，個個都軍司得把口

鬥暴力，你準備輸都得
連把槍都無

中共治下：誰大誰惡誰正確
唔用更大武力對方只會越做越癲
繼續落去香港人遲早比人屠殺晒
溫和方法只限於和平時期法治同執法人士都保持到公正時用

都係一句，如果香港人肯齊心無限期罷工揸緊春袋就唔洗用咁多激進方法

下次一定要燒死

火留翻比有需要人士

佢地蓄意謀殺又唔你話過分

如果佢哋唔會扮狗，過分
佢哋會扮狗捉手足既，自食其果

邊有燒 佢收左200萬 特技演員做表演

我覺得就算係死左的人都唔會認同呢個做法。

坦白講，警察黑化我就預左架啦，藍絲本身智力所限有啲咁既行為我亦都預左架啦。不過我唔想見到呢邊都黑化埋。如果呢邊都黑化就冇希望了。

你覺得唔啱聽都冇所謂，反正我都係講我的意見，冇迫你一定要接受，冇迫你一定要反思。呢啲嘢係冇得迫的。

點解警察可以咁過份？就係因為他們做錯反而得到認同，得到肯定。 他們會有後果的，不過我唔想呢邊的人同他們陪葬。

政見可以不同，千萬不要墮落到和藍絲一樣要攞人命。

唔割，5個月前咁做可能過份，依家真係唔會，會死人？我地呢邊就真係死咗人

屌你都on 9

個阿叔燒完都仲跑得快過你啦

譴責黑警或藍絲過份，超越底線，自己便要守住底線才有底氣大大聲斥責他們。

仍然不會割，只是想從大方向想如何成功這次逆權！

手足係大埔俾人斬
我想問吓你有冇開po?
一係咁囉下次你出去做肉盾
食晒所有傷害我一定唔出聲

又話黃藍係政見，黑白係良知
而家做緊既行為就係想殺人，講緊就算係黃定藍做呢件事都唔岩，係良知問題
如果你地覺得攞人命岩，咁你地同劏肚藍絲有咩分別，你夜晚睡得著嗎？
btw唔割，但我仲未接受到傷害他人身體到如斯地步，我唔想大家變到同班斬人藍絲一樣

純粹係視覺上太震撼，所以有d人頂唔順姐

燒垃圾本來就用焚化爐
依家咁細火話過份

你唔惡過佢哋佢哋就嚟恰你，事實上斬佢哋肢體會重好，令佢哋生理同心理以後都唔能再出嚟獻世

完全係我諗法

反正而家香港都無人care你睇呢個post幾多腐皮知

邊方面都震撼啦，同視覺有乜關係啊。

如果真係自己人做的話，老撚早就燒咗差佬啦
就係燒一個藍伯
用下過路都知道唔係自己人做

Show Blocked User - 2和b
＃５５４９

又block 一個

係功利既角度睇都係冇可能鬥暴力

認同，黑警就係受高層支持佢地先會愈來愈過分。依家都唔企出黎割席，會令放火燒人既人/想咁做既人覺得佢咁做係受到支持，然後會愈來愈冇底線，後果可以好大！

醫院講左仲係危殆，4級燒傷呀！

冇錯，所以堅守道德底線係好重要！

佢地係咁屌我話手足比人斬比人開射又點計，呢d野我當然好嬲當然覺得佢地咁做係好仆街。
但唔代表我地呢邊做返咁既野就唔過分。

我預左會比人屌比人負評，但冇諗過係咁多

直block不解釋
拉

好過分 就算有人走落嚟拎刀斬頸 斬到出腸 連耳仔都咬甩 有人被自殺 失蹤 非禮 性暴力 都唔應該燒人